伍公子公開籌款又抽水

突發！大J義士講說話冇人聽？

全世界同我入嚟！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

唔好意思，標題黨呃大家入嚟。

但係好希望大家支持我哋嘅製作團隊。

《孫文的野望》拍咗十集，平均每集三分鐘。

大J話三分鐘影片，值三萬蚊

所以十集加埋就係三十萬蚊。

但係昨晚我哋只係籌到六萬蚊？得兩集成本咋！

你哋宜家係咪當大J係Condom?

我宣佈呢場運動已死！

今晚9:00，YouTube，Twitch最後籌款直播。

應承我，大家唔好辜負製作團隊！

最後，光復香港！時代革命！

btw大家可以支持下

無聊

條片係幾好睇嘅係可以支持下好過去買沙律又冇睇食

此Post 已完

引戰味濃

shut the fuck up

對唔對得住大J?

死乞兒又借啲意食人血饅頭

伍公子當大J係上位工具郁吓就抽下佢水梗係對得住